有無人知"我既訴求就係返工"黎先生/周先生去撚左邊

有無人現實生活識佢地？

無？

有無記者可以搞個專訪
睇下佢今朝有無返工

好想知